BBC：家人證實維猜身處機上

據天空體育消息指，直升機上共有五人，李城班主維猜身在機上，另外他的兩名女兒同行，加上兩員機師。

Rip

RIP

陷家剷

仲有個仔

rip

相當有嫌疑

黑心講句
當年收購李誠唔知是福是禍

老婆呢

唉 李城玩撚完了

如果冇事一早走左出黎解畫啦
rip

RIP

個仔成份身家繼承晒

做乜死都唔肯公布佢走咗

好人死得早

個仔會唔會唔玩放盤

泰國富商，King power主席
做好晒準備先由kingpower出聲明啦

就咁出個市會冧

就算佢唔係李城老細都好轟動
成個曼谷機場都係king power既舖

我記得直程有間舖賣李城波衫

獌個老格沙都死咗啦 咪又係未玩完

袁方，火燒烏巢

好撚小學雞 盲反搞到咁撚肉酸真係柒得濟

曼聯而家咁樣都7788啦 仲有獌儲落好多49000

大事大非學人玩膠

死神來了 幾有錢都無用

支那人活該

rest peace in heaven

學識幾時應該玩膠先學人做假膠啦

r.i.p.

R.I.P

pir

獌係賤 不過都唔好呢個時候出黎抽水 rip

其實點解之前咁耐都未Confirmed到到底佢有冇出事

咁耐都唔講唔知點解
但反過來說呢d事唔第一時間報平安就應該rip....

Rip

7夠未
上個post屌撚錯人仲on99咁

bbc 啱啱好似報咗已經證實死亡

好似伏咗
linl 同title 不符
內文仲係話證實登機only

其實如果冇事一早出黎澄清左
唉.....好多都係整定

我都覺

\|/

BBC: was on board
雖然燒咗咁耐 都凶多吉少

李城同直升機好似唔多岩咁
之前迪馬禮格西雷差d比後面隻螺旋槳批中個頭

燒到咁
會唔會認唔到樣添呀

佢好似有4個仔女喎（2個仔2個女）

最記得佢送寶馬
Rip

仲有兩個女 真係

咁郵猜喺邊

好好笑得未？

暗殺？

On9仔死撚左佢啦

講黎聽下

個結果係咪冇咁快出到？

應該燒死而唔係跌死

芙超球壇痛失一名好班主
rest in peace

畢世之奇功，好難話唔福

願你早日安息

冇得咁講...
始終每個人都唔知聽日甚至一分鐘之後的事
都冇得估如果咁就會咁

維猜(死去的人)

英國天空體育消息指身兼球隊副主席的維猜兒子艾也屈（Aiyawatt Srivaddhanaprabha）和足球總監魯堅（John Rudkin）未有登機

至少佢死個刻都係做緊自己喜歡既事

生命真係好脆弱
今日唔知聽日事 rip